大家冇返學是咪會掛住啲同學

掛住個男仔

Gay

掛住屌學生妹既日子

米9up拉
我絲打黎